CCTVB查冊係咪報得驚拉得？

公開晒婆婆資料
好驚之後婆婆俾人呃錢

咩事

推

原來係炒樓王
有錢到

阿婆炒樓就起底, 咩料呀， on9 TVB

查冊

Cls 咁樣公開都得

推、拉得

哂氣

你報警佢就拉你

TVB自己友嚟

報國安

都係拉你

叫個婆婆事主
告Cctvb

哇公開晒阿婆資料

係人都知佢哋有錢

分分鐘有人會謀財害命

有無得去私隱專員投訴

我共產黨、拜燈、美國民主黨fans
利申：愛國愛黨，依法辦事

嚴正執法

無情講 你督tvb都係拉你

TVB話佢有過千萬身家

放心啦,楊明都無事

好似車牌先有事

嘩 總之犯就要拉

我係藍絲我錯啦
TVB做咩我都支持

唔得 要報驚了

Fact checked?

最憎人犯法
親愛的警察先生可唔可幫手查下

睇下身邊有無黃絲 督鳩佢地

Tvb fat左

想督fat check撚

佢地自己友嚟

知錯就赤膊上身，心口寫住我愛共產黨，然後落維園跑5個圈，就信你

CCTVB有紅底免責權

tui

有得查冊不嬲就on9 la
有錢佬咪又係揾身邊人開公司

Push

62717171

拉得，有先例，唔係唔拉嘛

推一推

唔撐警
即係拉得
RAP

頭先係深水埗茶記食嘢，聽到有人話想老笠佢。

一陣阿婆被人打劫 點算

原來仲有人會睇cctvb, 睇嚟手足做既野真係白費

阿婆炒樓關TVB乜事?

查冊並唔係呢個用途

可以報警

CLS

不過老實講 攬炒呢單其實都幫手justify之前對港台記者既無理指控 是為下策

有AI犯法野會自動彈出黎

報警撚出現

係人都知
但你覺得共產黨會理？

無用㗎算啦..

其實上面咁多人有睇
不如搵個有睇既出黎講咩事
完全唔知做咩 但就成班人係到討論
明知有好多巴打冇睇tvb咖嘛
有睇既簡單講講咩事等人可以討論下

阿婆的命不是命

報得警啦

Pin左

阿婆炒樓過千萬身家去乞食
CCTVB查冊公開阿婆私隱

Pin this 啦樓主

報驚有撚用咩 都係一家人

push

你咪報，佢都唔會查

郭偉強影哂佢打人過程都冇事

報驚唔會查，私人告又過唔到大波驊，報條春咩

報得，但被拉既應該唔係CCTVB

支持報警投訴

份野應該唔係CCTVB 做呱... 8月.. 應該係AGENT 做完比CCTVB ..
點解唔做份新呢 過份 $25 都唔比

咪累婆婆.... TVB 無事.. 婆婆有事

笑死我

青山道的地產話佢炒咗十幾年樓

專攻細價樓，200萬樓下的舊樓，轉手賺25萬。現住在自己賣咗出去的樓，每月一萬租金, 但自己另一物業收租金。但同記者講唔夠比自己的租金。

兩公婆成間屋都係雜物。鄰居都怕咗佢，有老鼠出入。

講撚左幾多次
查冊根本唔應該係犯法

班狗係告虛假聲明

知唔知土地註冊處份form係咪又係要剔查冊用途？

緊係要，TVB一定係虛假聲明

連登仔幾時看學乖，仲相信有司法公正人人平等？

我藍絲都睇唔過眼

得個講字
你報啦你報啦

係

呢單野根本有兩個仆街位

1. 查冊用作新聞用途根本係支那本基本法保障既新聞自由
2. 狗選擇性執法

仲趁依家咁大單嘢喺度發酵緊

拿拿搞大佢

似係有屋企人教路

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽講有人投訴就要拉

報左驚

係擺明妨礙司法公正呀，吹呀！

我支持警察唔執法！

我哋警察會秉公辦理

聽講查依類案係上門搜證

其實佢地都棺材香仲要咁多錢做咩？真係帶埋落地獄咩？？

虛假陳述

咁屋企人都幾扑街,要推老人家去乞食！！但唔同佢哋住！！

咦，查冊唔能夠咁用架喎...
要拉啦

Pish

真

拉得

睇唔到

聽講要有人報案 死黑警先會做野
正宗唔踢唔郁

一定要報警拉佢

查冊唔係咁用架喎
有人犯法就會拉?

同民建聯我愛黨成日話有好多市民投訴一樣

lm

所以都係報國安算

報國安都係拉你

報狗都唔撚會理啦

去報警就夠

報驚